[I/A] 《FRAG Pro Shooter》 - 皇室戰爭 + OverWatch 3D射擊遊戲

官方網站 :
Facebook:
Twitter:
Instagram:
YouTube:

遊戲簡介
《FRAG Pro Shooter》 是由法國巴黎的Oh BiBi推出的一款3D動作FPS遊戲。遊戲畫面採用歐美卡通風格，角色充斥著滿滿的超級英雄畫風，每個角色都擁有其獨特的技能與武器，加上眾多場景地圖，多人團戰模式，實時語音交流等輔助功能，讓《FRAG Pro Shooter》擁有了極高的人氣，躋身官方應用商店免費遊戲熱門排行榜第前十的位置。

《FRAG Pro Shooter》是一款充斥著各種類似超級英雄角色的第一/第三人稱射擊遊戲，玩家可以根據自己的習慣在遊戲提供的40多個獨特英雄中，按需選擇攻擊，防禦，平衡三種不同類型的英雄展開對決。另一方面，《FRAG Pro Shooter》將團體戰與俱樂部玩法進行了整合，俱樂部不僅局限於常見的公會功能，更為每個玩家提供了後援支持。

遊戲玩法
《FRAG Pro Shooter》進行遊戲時會同時派遣5個不同的角色出賽，在玩家選擇角色死亡之後可以馬上更換其他角色繼續進行遊戲，看起來是5 VS 5，實際上是1 VS 1的玩法。玩家每次只可以控制一個角色，擊殺敵人及攻擊旗幟以獲取分數，有指令可以控制其餘4個AI，考驗玩家不同時間需要控制不同角色，以及卡組編排等。

玩家在《FRAG Pro Shooter》中進行遊戲的時候，首先要做的就是嘗試所有的英雄，在體驗過每個角色的優缺點之後，尋找到最為適合自己的角色，不同的角色除了技能有所不同，使用的武器效果也大相徑庭。武力強大的角色未必適合每一個玩家的口味。

遊戲特色
即時組隊決鬥
在緊張刺激的即時1v1對戰中挑戰過百萬玩家
以第一/第三人稱的視角來控制角色 - 可選擇手動/自動射擊
快速切換英雄，死亡後可以轉換另一個角色立刻復活

組成最強的隊伍
可以選擇40多種獨特角色來建造符合您遊戲風格的戰鬥隊伍：攻擊型，防禦型或平衡型
每一個角色都有著改變戰勢的特殊力量、優點和缺點：全部嘗試一遍，以找到各種技能的完美組合
升級角色，讓他們變得更強大
攻擊敵人的護盾，以獲得更多分數

遊戲畫面

iOS Download：
Android Download：

食唔食電？

玩左幾場都唔知自己玩緊咩
求其亂咁射殺下人又贏左
本身重以為係多人即時對戰
點知係1打1

較低畫質唔算太食

如果有多啲地圖就好

狙擊手幾好用

鷹眼？
我都覺幾好用 有時可以連殺10個

有冇人入唔到Club?

Itune 要用咩地區？

之前用錯store
原來香港得

HK搵唔到？
上面條link得唔得？

搵到
佢之前唔知點解幫我轉左第2個地區

1打1 都幾on9. 電腦多過人

可以隨時轉係唔同位置既角色

原本覺得幾好玩 一知係一打一即刻唔想玩

點解

小技巧係轉人個時 用緊嗰個會有盾

我覺得一打一都幾可惜
整3打3以上會好好玩

有個中國佬幾好用
係枝槍有時判定奇怪
但如果grp到一堆人放大都幾勁

係咪技能係範圍持續夫扣血果隻？

我唔知佢個招係持續定即時

而家要唔要打場

點加好友

你左上角 然後copy個好友代碼俾我試試

唔知得唔得

加左 但唔知點對戰

好似要同一個Club先可以打友誼賽

我入左個台灣club

好友係咪唔洗accept?
你叫咩名?

升人好貴又少錢

同Clash Royale同Brawl Stars一樣要慢慢開箱升

個射擊系統真係好弱智

大家覺得Arena 1邊角色最值得升？

lm

好玩喎

玩到幾多杯?

300幾杯

Arena 2隻印加女孩幾好用

夠卡冇錢升

岩岩升左2隻Rare上4lv
依家得返$300

玩到500幾杯
呢個驚好睇？你上網穩唔穩定 電腦好弱智

所以對面有人攻擊地堡果時 最好轉附近角色用人手守
靠電腦守會比人扣好多

你兜個圈電腦就唔跟你

你id係咪我加你好友

隻驚出左好耐啦喎

飛勾嗰個進攻最好用

好似最近先開放全球

咩叫兜個圈電腦就唔跟你

姐係你打緊塔 電腦過黎射你 你行上上層跳返落黎佢就唔會再射你

原來會咁
所以一定要親自人手防守

仲未抽到

我以爲個個一開始都一樣添

射射下左邊塔 見有人過黎就上樓上
落黎再射 再有人就用飛勾去右邊塔繼續射

紫卡我得一張可以放機械人出黎果隻

排行榜好多人用大炮同珀加獵手

你都推得幾勤力

其實幾好玩
冇人推 唯有自己推

比錢玩曬？
btw 課金買乜好？

好似Clash Royale同Brawl Star一樣
如果你課金既話可以好快提升角色等級 所以升杯都會快d 但升到某個位都係會卡杯
如果零課係會比課金升杯升得慢d 要靠慢慢開箱同做任務黎拎卡/錢
簡單黎講課金即係用錢換時間

咁課金買乜好？

開頭應該會比較缺錢
但我諗最好都係升到高d Arena先課抵d
越高Arena既箱會越多卡同錢

諗住課158同38新手包 之後慢慢玩

課金買月票好似最抵 輸又唔會扣分
姐係狂打就可以拎曬啲獎勵

仲有Skin可以拎
好似係季票黎 差唔多成2個月

好似最抵？

如果會keep住玩一路升個Season Pass到100lv應該幾抵

有冇公會推介
玩左2日500個杯

我都係是但入左個香港公會
但好似冇咩人捐卡

我開左個

咁快3lv

唔用嘅卡我會捐
因為唔夠錢升

有冇推薦升邊個角色？

我都係新手 見係橙色同紫色就升

但好似有d Common角色都唔差

好似每級都係20000分升
我auto到5lv了

咁咪場場都輸？

我課到4lv 13連贏中

依家幾杯 應該好快會卡
就咁放係咁唔玩都贏到？

就700

你點右上角地圖
就會5個角色全部自動

呢個我知
但估唔到會贏到

開箱果度 原來每6個鐘都有4次skip 30min既機會

岩岩輸左比你

咁都撞到

岩岩用隻散彈偷打左你好多 之後要打加時
點知都係輸

點解成隊加埋23v都會輸比對面21lv

成日斷線, 即輸

加入我戰隊

暫時未試過
你用data玩？

儲滿隻豬都要比錢先開得

咁課新手包仲抵
有冇人個新手包仲未消失
我已經冇得買

就700杯

咁快

岩岩2lv主堡打贏左對面4lv主堡 好爽

做乜9 重課都仲係600杯既人

可能佢岩岩課完第一場 你就撞到佢

有冇人試過明明個箱仲有2分鐘就開得
熄game再開返變左仲有15分鐘先開得？

玩左成15個鐘先700杯

新玩想入隊

求收留

入黎啦

已申

其實放龍捲風果隻有咩實際用途？

我都抽到 唔識用
另外 飛人見啲人玩到好勁 我成日射唔中人

我都係
有幾場明明對面成隊低lv過我
但比隻噴射女玩到輸好多

個準星角度要高啲 因為子彈係拋物線

但放龍捲風呢招技好似冇咩用

巴打岩岩同左你練習
你主堡3lv
但拎把鋸果個人冇攻擊力

話時話隻game好食電

嗰個近戰架 攻塔好有用 喺房入面

係 我用左低畫質

你認錯左人
滅罪小王子係施徒捷

唔知做咩比人踢左出Club
依家入左 猛龍特警隊

大家場上5個人分配係點
成日覺得隻狙好難中到人，啲人郁得太快
有冇建議可以點組

我見排行榜好多人都係2 ATK 2 DEF 1 Camp/Center/Wild

知唔知伏擊同中場定位係點？
會唔會攻埋上去？

伏擊做防守啦
我中場都會攻上去
唔夠錢升卡
卡左係900杯 上唔到去

你地有冇每6個鐘skip 2個鐘開箱時間?
咁樣每日可以開多d箱 賺錢快小小

有啊 但唔係每8個鐘咩？

唔係6個鐘咩

岩岩發現你個名有顏色
好型

8個鐘

6個鐘喎

睇錯

冇買到新手包 $158嗰個有60000蚊仲有1900鑽

冇買到

佢寶箱係計競爭場位置，課新手包係咪都抽唔到後面d角

應該係
跟返你依家個

應該係
跟返你依家個Arena

咁後面先課好似著數

都係架
你依家玩到幾多杯？

8百幾

課左次158就收手了

呢隻game宣傳好差 唔好講香港 就連外國都好少人討論咁..

係
希望多d人玩

玩到600盃開始唔上唔落
大家進攻同防守有咩技巧？

我係自己守 比87電腦進攻

你成隊用緊邊幾隻?

但都電腦自己沖上去唔會好快死咩？
巴打你兩隻防守？

我自己幾鐘意印加女孩同珀加獵手
貪佢攻速移速夠快

2防守 3進攻 自己用果隻珀加獵手
如果佢地幾隻一齊沖就無咁易死

我都係人手著重防守多過進攻
等對面死3隻以上就過去偷塔

另一隻用邊隻？
唔太鐘意用啲大嚿佬 行得太慢

前期我都會 但後面好多防守陣 變左鬥狙

印加女孩招技

用黎打走結他佬都ok ge
唔洗畀佢暈

可以試下放隻海盜
係主塔Camp下人幾好用
但我抽唔到

電鋸佬好唔好用
我自己用好難鋸人

電鋸佬用黎爆point

印加女孩好似唔多人用
其實可以睇下排行榜d高手既角色評價

兩位巴打都話著重防守 但我反而覺得呢隻game主攻係有優勢啲

好多時人地攻過黎 我自己+我方幾隻電腦去跟佢守佢 佢不停上屋頂/落地/轉地點 就算有心想去守佢都好難做到即刻殺到佢 而且變左比佢一個人就拉住我轉個人
其次就係只要佢射到我小屋幾下 感覺上偷幾下個分會比佢即使偷完戰死更賺 而且好似上面所講會變左一人拉幾人既情況 同時令到佢其他既電腦有人數上既優勢去攻/去折屋
所以我鍾意簡 DJ妹(高速走位)/火箭妹(升空轉點)/軍帽妹(鎖鏈位移) 去主攻不停騷擾 有人追我防我就不停彈出彈入 只要帶到節奏令對方不停要守我守到煩就會易嬴
(我好多時輸親都係比人咁樣煩住帶節奏偷爆爆到追唔番..)

不過亦可能係因為我比較低盃先係咁, 此終高盃玩家既打法應該會比較有參考價值, 可惜好少人討論..

其次係我個人感覺呢隻game係卡lv冇clash royal / brawl star咁重要
咁當然你唔好差太多啦, 此終高卡lv係數值上係有客觀絕對優勢
陣容點樣配同埋打法係點對勝局影響比較大
(我暫時覺得大炮/shotgun佬都係好勁, 佢地都好撚高傷, 即使係電腦都係好屈.. 大炮就射人勁遠勁痛 shotgun就要近先會勁痛但係拆塔超快)

帶個頭盔先有錯歡迎大家討論 但都係嗰句好可惜好少人討論..

Short Gun佬爆Point都好快

都好睇對方既策略，有d真係守得好勁，殺曬你d人先攻。另外我覺得dj妹唔係好勁，傷害太低，一下一下射。相對地，火箭妹係好好多。

原來有得咁睇
其實佢community platform 都做得幾好，好明顯係想多啲人交流，但係事與願違

如果對面噴射女同女兵識玩真係好煩

有冇人識改名顏色？

Thanks

9連勝

第一次開呢種箱

開左喇 開左機器人老母

其實機械人老母好唔好用？

我無用啊
依家暫時用死一個陣
女警 光頭大炮 回血雙槍 冰佬 電鋸

我可以donate晒d回血雙槍比你

你捐多啲卡 主堡都會升快啲

差2張大炮就可以升6lv
有冇人可以捐埋比我？

唔洗了 岩岩開箱中左

全程玩偷襲
打爆左兩個堡
對面俾我玩到暈 一個堡都未打爆
如果正面防守冇可能贏

好勁
對面主堡高2lv咁都贏到
成隊31lv打贏對面42lv
仲要對面紫角成10lv 低人4lv都完勝

岩岩都贏左場低lv角打高lv角
不過就冇你咁勁 等級差距咁大都贏到
所以其實角色等級低過對面都未必一定會輸

請問點先入到猛龍特攻隊?
我係輸入公會名個到打唔到中文

試下用語音輸入

或者試下呢到搵

打唔到中文可以複製貼上
Search猛龍就搵到

第一次玩到11連勝

呢個位唔比我複製貼上
試埋語音輸入都唔得
同埋喺排行榜都搵唔到加入嘅button

你係咪用iphone?
因為我用緊Android呢個位可以複制貼上

係呀

重新開機試下 我都係iphone

你地全部都同公會？

好似唔係全部

都係唔得，佢冇打字個框比我

你依家幾多杯?
會唔會係因為未夠杯所以喺排行榜搵唔到加入嘅button?

而家847杯

咁應該入到

龍威已經1000杯

保持連勝姿態

好癲 差3級都嬴到
巴打對住啲一樣玩偷雞戰術嘅對手會點應付?

連主堡都就黎5lv

尋日先輸左比個錦田摩打利

睇情況⋯我通常先主守
一開場我會㩒地圖先 睇下佢邊幾個一齊行
再睇下用咩人守 先再攻

我都係會一開場㩒地圖先 睇下對面邊幾個一齊行

有冇人用緊呢隻？覺得好唔好用？
難得抽到咁多張 想升下

入彈好慢

用落好似射好耐先殺得死對面
不過招技用黎爆Point都唔錯

大家用開第一定第三人稱玩？

第三人稱
會睇得比較全面

之前用開機械老母
岩岩抽到隻美杜莎
無限彈藥
應唔應該換

我見龍威有用 可以問下佢
佢好似已經1300杯

我都1100個杯
要升上去太難
仲係得3lv

我1000都仲未過

終於1000杯

準備升4lv

之前入唔到Club位朋友依家入到未？

我用緊啊 用黎防守幾好
盾開岩timing可以食好多傷

都係唔得 試過del game重裝都係咁

去粉絲基地 我dum左100蚊出黎招募呀
快入

唔嫌麻煩既話 綁左個AC 用模擬器入返
模擬器應該打到字

依家先知佢咁屈

入到啦，最後要用ipad先解決到
唔該曬巴打

珀加獵手？
覺得最好用係佢

珀加獵人 大炮 霜凍博士係最強白卡
我真係突登睇晒頭100名既卡組

1.3.4 UPDATE (Balancing + New Characters)

珀加真係太op 要比人nerf到仆街了

岩岩珀加獵手Nerf左了

之前可以2下爆頭就一隻
依家唔知得唔得

1.3.4 角色平衡

1.3.4 新角色+新模式+其他更新

poca大nerf

岩岩夠100張Poca
依家都唔知升唔升上7lv好

唔升住會好啲

有冇人覺得更新完之後隻Game順左
同埋d子彈彈道唔同左？

岩岩睇排行榜發現龍威就黎升到香港頭100名

主堡5lv先可以打Challenges
大家快d升主堡

原來已經95

太易玩了

唔知香港究竟有幾多人玩緊
咁易就上到頭100

買唔買好

堆錢係重點！！！

龍威好似有玩其他game? 個名好熟

岩 有錢就可以升多d唔同角色玩
就算卡杯都唔洗淨係玩死一隊

岩岩1000盃 想上左1400盃4階競技場先買個pack
但得24小時咁打法好似chur到仆街

可以買晒架喎

我知 我意思係update offer個傳奇箱都會變4階

去到Arena 5 課唔課埋好

痴線 你衝得好快

連勝比隻阿飛斷左

珀加雖然被大nerf, 但感覺上仲係未可以被取代, 此終佢真係太痛
招大技仲要打多一下爆發..

有時用jack都唔夠佢黎

瘋狂越級挑戰

2400
課左優惠未
btw五階有冇新卡? 好似冇顯示咁既

我都1400左
聽日應該會課個優惠

你都衝得好快

痴線 你已經頭50名
你依家成隊用緊邊5隻？

你地有冇買battle pass?

贏左佢 好有成就感 反敗為勝
機器女好勁

咁我照升上7lv
希望之後唔好再

Arena 5/6都有角色 但唔知出左未

我見呢到係有角色 但卡組個介面顯示未解鎖既卡最多去到四階 同埋最高排名既卡組都冇出現過呢啲卡 睇黎係未有

機械女招技好似好難用

話說隻game真係好少人討論 但我又好想知道究竟咩卡組/咩卡係比較強勢/多人用
於是我係3月20號晚突登去統計晒全球頭100名既卡組
(經歷左岩岩個patch珀加既大nerf同埋多左兩張新卡, 已加應該會有少少變更, 等我得閒再統計多次)

最多人用 - 點解我之前話珀加/大炮同霜凍博士係最強白卡呢, 因為係全球100名到佢地個出場率係極度驚人, 亦可能佢地係白卡, 所以平民得黎又強勢以至好多人用 (白卡易入手, 又可以請求捐贈, 唔似得傳說卡無課玩家只能可遇不可求)

第二多人用 - 阿飛同拉茶木塔 阿飛既噴射用得好去backdoor/騷擾絕對係極度煩膠, 根本係曱甴一般既存在, 你打佢佢走 你走佢就偷塔
拉茶我未抽到唔太熟, 但達到40%既出現率我諗係因為佢體質極坦, 而且係無需reload既近戰, 所以定位應該係坦克+近戰打手, 對衝散對方陣容應該有唔錯既效果

緊隨其後既就有 OP既火山爆, 安卓魅塔, 絕望DOS同猿藏, 佢地亦有20-30%既出場率我相信亦有佢地既原因

希望可以比大家參考下同討論下

睇番高排名既評價 火山爆應該係公認現時最強既傳說卡

咁都有好多角色未出
可能依家淨係畫左張圖

好有心機

有女警既人可以咁樣玩 撚到佢傻

用黎跳高走佬偷打

你較左最低畫質?

風箏拉打王

入左黎猛龍

大家覺得猿藏定中國人好用d?
想揀隻升

中國人係唔係陳吉斯
我覺得佢定位似大炮/火山爆
遠距範圍射手

係呀陳吉斯
我見2個都差唔多人用

你個名咁長
btw你主堡咁快6lv
我依家4lv升5lv都覺得好耐

兩隻我覺得都唔錯 不過定位有少少唔同
陳吉斯就偏向中遠距離炮手 比人埋到身就比較尷尬 拆塔慢少少 不過做主輸出都幾好
猿藏就偏向中近距離持續輸出 一遠就好難keep住個準星瞄準人 計打人既輸出好似冇陳吉斯咁痛 但拆塔就比較快
都係睇你卡組要邊類型多啲 如果缺近距就猿藏 缺遠就陳吉? 諗好先升啦錢唔易賺
不過睇外型我覺得猿藏係完勝

因為升火山爆主堡加左好多經
btw照你已加個陣睇
大炮-遠
霜凍博士-近
珀加-中
傑克-近
咁樣計用陳吉-遠 好似好過猿藏

屌仲未抽到拉茶木塔
做前鋒衝對面陣容好似好勁

冇買
升個Battle Pass上100lv覺得有d難度

岩岩拎到個Arena 4紫箱
今晚開睇下聽日中唔中到電鋸同火山

13lv拉茶坦到痴Q左線 我8lv珀加爆佢頭好似RJ咁

個新女角色好似玩緊Splatoon咁

ht
升邊隻好?

暫時黎睇 大炮 霜凍博士 珀加
呢3隻易升又好用 雖然珀加最近Nerf左
但覺得分別唔算好大

Rare角色睇下你鐘意玩邊隻 除左啫喱人 其餘都算有用
隻Game冇咩角色真廢到用唔到

岩岩發現新男角色招技能可以複制敵人武器
好似幾好玩

兩隻新角都幾有型 好cyberpunk feel

珀加 大炮 霜凍 白卡無敵鐵三角 又平民又勁
剩低兩個位我會推阿飛+傑克
陳吉斯都可以

其實個速度如果可以快翻啲就好，而家好似逼你日玩夜玩先升到

你買左?
依家升到幾lv?

冇la就係見升個速度咁慢先冇買
一場先得個千幾exp平均玩廿幾場先升1 lv

新玩
啱啱入咗猛龍嗰個公會
名: sashimi

不過個Battle Pass入面都包括左d +10% Point Booster
最多可以+50% 不過應該唔快得幾多
但個Battle Pass都只係800石 頭30lv都已經有幾個skin/貼紙/石/箱/Loading畫面/主堡XP
所以就算升得唔高都有賺

Btw好似就黎無位

依家47
仲有3個位

而且升到32lv一共會送400石
即係個Battle Pass只係400石

有冇中文

有呀咩語言都有

1.3.4 新角色戰鬥影片

岩岩開左Arena 4紫箱 抽唔到電鋸但抽到呢隻
可以揸電單車撞人落去同走佬都幾過癮

大炮強勢好大程度上都係因為AI既大炮真係好撚勁

休閒玩 得閒解下任咁快就香港100內 隻game真係好少人玩

點解會咁
其實又唔係唔好玩 點解咁少人玩

d fd話1vs1唔夠吸引佢哋開頭以為5vs5同埋模式有少少單調

4lv打9lv 其實機械人老母會咁叫機械人會唔會畀人清完之後扣勁多分? 殺機械人好似都會扣分

一陣用練習模式試下先

岩岩玩對面有機械人老母 係真係會扣

有陣用電鋸打靶同放屁可以順便殺AI 窄位電鋸好勁

終於入左香港頭100
真係幾易

隻game d社交嘢係做得唔錯 如果加埋自動翻譯會好d

我仲係未抽到拉茶

我地三個入晒

係，整到成個twitter微博咁

可惜 有陣主控死咗之後控佢 用嗰幾秒無敵打靶同放屁 唔知點解AI守人會越行越埋 好易殺人

真係冇咩game零課都可以入到頭100內

可見真係冇乜人玩

好想快d 5lv試玩新模式

Challenges Mode 12win 應該唔難
仲要唔多人5lv主堡

去左旅行 消失幾日

執地下d鑽石係咪入儲蓄罐㗎?仲以為係直接加落自己度

去完？

未用過都覺得佢好勁

因為隻game都算係幾講策略/組合/技術 課金卡lv高係有影響但又未去到會屈死冇課玩家

我覺得隻game真係算幾好玩 可惜真係零宣傳同埋好少人知

最尾都係要課金買 仲要唔係特別抵

11堡 15lv阿飛究竟係有幾痴線
不過珀加爆頭準一樣輕鬆解決
btw已加先發覺唔同階個場都好似會唔同

唔同Arena個背景都唔一樣
跟返個國家

800 幾杯lm

同場加映個絕地大反擊

真係on9執完鑽都仲要畀錢買

啱啱升5lv 個挑戰模式好小人玩

大家會等有寶箱位先打? 定一直打升rank

沖咗先 越後個寶箱越好就算大家都係白銀箱 越後越多錢越多卡

2勝就收咗皮3次撞同一個日本仔 3次都輸

可以繼續打
每贏一場都有錢 雖然每日有限次數

好慘日本仔角色高lv過你好多？

on9 我成隊6lv得1隻7lv

依家鷹眼攻速快左好多
好似都幾好用

唔係喎 岩岩玩左場對面都有機械人老母
殺左佢d機械人好似冇扣喎

有改數據外掛 玩撚

屌 手機GAME都有外掛

佢無敵一炮一隻 打佢唔扣血

好彩仲未遇過

用呢隻遠攻成日打到對手走場

Arena 5 呢個肯亞場幾靚

覺得呢隻幾好手感

呢隻更新左之後幾好用，有得吸血

但個龍捲風應該點用好?

我都係偷塔阻住人/走佬用

依家多數command隊友攻 佢做後排攻擊清人

打贏左個2800杯
高我差唔多800杯

其實呢隻game 除咗考射擊，仲好考點控啲ai

我成日控d冇血既AI 手動幫佢地補血
補完再轉返自己主控角色

好忙

你地入左邊個公會? 定已經有人開左

猛龍特警隊

做咩退左Club

Hong Kong is not part of China

去左LKP, 我見佢地應該係香港高盃最多活躍玩家既會

多唔多人donate?

門檻都幾高 要成1900盃

1900盃唔難呀 好快升到

都算幾多

係呀, 我入到去變左小薯仔
不過有心玩好快就可以升到

對面咁都可以輸

搞到我想棄團

入埋黎啦 有whatsapp group

其實我都想入
不過唔知龍威介唔介意

唔介意呀 我個群都係想聚集大家一齊玩乍嘛
去邊都無乜所謂

個團長期冇位升夠1900盃都冇用

一齊入晒黎啦 我諗係有心玩隻game既都係想有多啲人討論姐 奈何隻game真係冇乜人玩

我都想入呀 但個團冇位喇

NEW CHARACTER PREVIEW - INFERNO

正！ 幾時batch？

新手，有場明明輸，點解有補時嬴返

時間倒數完之後 如果相方分數相差小過/等同100分就會有補時時間 好似係

有時等級差成倍咁多

有時對面等級高過你都未必冇得打
下面2場都係低lv打高lv而贏到

server自動揀? 鋪鋪百幾ping lag住打 好無癮

頭先2－4lv打8－12，比人sm

我呢幾日唔知點解都好高Ping
試下Lock左睇下會唔會好d

相距咁大又真係好難贏

玩左一日，剛抽到vlad真係不得了
另外有隻用鐵勾既epic，普攻好出色，走位又快

係咪呢隻？
可以試下咁玩

係佢

請問巴打知唔知有冇公會係不斷互相換冇咩用嘅卡黎刷錢？我覺得捐一張橙卡$50好多 如果有一班人刷 每日會賺好多錢..而且你捐同時求咁就可以有無限卡黎刷
P.s :其實小弟開咗個 不過冇人黎刷 其實我覺得有5個活潑嘅就可以刷到 有冇巴打有興趣..或者有咁嘅公會推介下 唔想搞公會

我入你一齊互刷

呢度本身都有個公會架

猛龍無人捐嘅
而且個個都要求d熱門卡
你自己都唔想捐啦仲要人捐
互捐冷門卡咪算

我有捐架

好 多謝巴打支持
不過我發錯咗要等下次先刷到..

冇心打擾你哋..不過呢隻game捐款率真係低..轉咗好多個公會都係咁 所以想搵人刷錢 買每日限定啲卡仲好

終於Arena 8

推

玩到arena10就可以開始養生 慢慢升高d卡

9上10好辛苦要成2000盃
隻game低盃多人高盃少人 高盃要係咁打電腦

玩到2000幾盃已經要match好耐

ai打1場20杯左右 好快

hello 啱啱玩
想問係咪隻隻角色都有得跳？
定得噴射器果條女可可以？

技能黎
得某幾隻角色有技可以離地

隻通用女孩都幾好用

機械人好煩有無咩解決方法？

岩岩手快快用左130石開左個金箱

撞到你

打完先發覺原來係你
慘敗

網絡女孩先岩

手控幾勁 AI就麻麻

點想先可以問人攞epic cards 既donation

好似係逢星期日先可以request epic cards

隻Game 個Server 真係....

個個ser都爆ping真係趕客

有無得轉Ser，而家成日連印度

連日本好似好啲

設定可以鎖死最低ping個ser
不過有時個個ser都無差別爆ping

Push

有更新 兩隻新角

點解個更新button撳左成晚都撳唔到

有冇圖睇睇？

你有冇backup個ac？
我都係咁 我del左game再down先得
但大前提係你有backup先好咁做

update左部ipad，再等多陣見到store有得update隻game

更新到就好

輸緊100：500，然後對面斷線嬴左

痴線張新傳說地獄真係好撚OP

Copy 人招技個個角色都幾好用

10lv inferno...一槍秒左我…點解會咁